有幾多人中學時有抄歌詞的習慣？？？？

話時話，呢一代啲人係咪已經唔會再抄歌詞
抄歌詞就好似中學時的集體回憶，同埋個時啲歌真係好洗腦，聽幾句已經識哼識抄，而家留意返好似無左呢回事

嗨
好mk但真係回憶嚟

終於有人有共鳴呢種mk唔同而家啲mk， 真係諗一諗都覺得青春左

我有
仲比個啊sir發現左比佢笑
唉諗返起 。。。

有 以前唔識唱所以要抄

諗返起好掛住

「歡迎收聽天生一對」
「我係何淑馨」
「我係余傲芝」

有抄

抄係枱面

作文個時塞兩句通常高分啲

我都好似係因為咁走去抄

有個女同學用兩堂作文時間抄咗Avril Lavigne 首 When you're gone 畀我

依家啲中學雞聽kpop抄出黎都無feel啦

書面書底一定抄滿晒用啲mk5p字嚟抄

抄落書度 搵單行紙抄
考試淨返好多時間
搵鉛筆抄落枱度 再擦返
中學果時有個女仔抄左好多歌詞比我
叫我搵黎聽
到而家d書 d紙都唔捨得掉

中學女仔一定用明星黎包書仲寫歌詞

到依家都會抄幾句練下字

你讀特殊學校？？

垃圾

以前抄eminem
抄抄下英文勁咗

真係抄廣東歌先最有feel

自己話自己就唔好污染我個post 啦

無

有
主要為練字